有無人好想有第二個人格...

或者更多 對 我怕死 但不想面對世界 對自己人生有好多懷疑

我覺得你唔會想有...

因為第二個自己搞左d柒事個陣,你發覺左之後會覺得好困擾

俾曬所有野佢跟，然後消失

當你想逃避現實，但又冇辦法自殺嗰陣，就可能會發展到其他人格。加油！